[今次真係要求唔高]岑杏賢做女友已經滿足

連登仔成日話佢樣衰，豬扒
但我覺得呢d女仔唔靚普普通通已經足夠
我都唔會介紹佢外表
唔要求靚女 知足常樂
做人都開心d

*介意

仲讀得書多
不過連登仔唔睇有無學識

覺得佢樣子普通夠貼地

我覺得佢個樣係好有老婆feel 好大方得體

副偈好似幾正

闊太樣

純文字討論

佢係唔適合貼圖
一貼就有人話樣衰

以連登仔既條件，搵個正常無學歷既女人，都已經係好高要求，何況岑杏賢呢D

我係絲都覺得佢係屬於賢妻樣 感覺好賢良淑德好娶得過咁 好有知性美

岑係唔會揀連登仔
賴蛤蟆想食天鵝肉

袁偉豪都係得中五畢業啦

人地有樣，身型，有名氣，識演出，識講野，識賺錢，呢d你全部唔撚講，淨係提出人地中五畢業。你on9？
唔好話贏香港先生，有幾多個中五畢業可以入圍到香港先生決賽？

貼你老母咩

好想佢做我老婆
幫我照顧小朋友

我覺得佢好正呀
好想晚晚屌佢

佢個相好大富大貴

老婆一流
仲要夠宅，痴身
成日出親街都係老母or朱千雪
可能d有錢佬唔鍾意佢type

佢係有錢女

證明佢為真愛
會鍾意袁偉豪呢類
係好女仔